如果双方都有自己的毯子，上面再铺上大一点的羽绒被或被子，可以让两个人睡在一起，那么加厚的毯子将是最有效的。 最佳加重毛毯:像婴儿一样睡在我们舒适的床上用品精选|流行科学商业团队|021年2月12日 
 据科技网站the Verge报道，阿尔法全球本周早些时候宣布成立，以团结全球Alphabet员工，包括来自美国Alphabet工人工会的员工。 人力资本:Alpha Global成立，联合Alphabet全球员工Megan Rose Dickey 2021年1月31日| 
 通过采用内容中心，该业务能够团结团队，获得更清晰的资产库洞察，并提高整个内容供应链的生产力和效率。 一个内容中心能为营销团队做什么|Trevor Grigoruk | 2021年1月27日|Digiday 
 有件事我们确实达成了一致，我觉得非常重要，那就是我们觉得有必要创作一首表达美国团结一致的诗。 阿曼达·戈尔曼的第一个政治记忆是她的母亲宣读她的米兰达权利，奥利维耶·诺克斯，2021年1月20日，华盛顿邮报 
 对这个国家来说，这些故事既是决定性的，又是分裂的，也是团结的。 “把这些点连起来”:为什么出版商要投资地方媒体来完成全国性的大故事|凯莉·巴伯|021年1月20日|Digiday 
 社区正在发出一个强烈的信息，这不是一个团结我们所有人的项目。 科学界对人工大脑的斗争Elizabeth Picciuto | 2014年7月10日|DAILY BEAST 
 但真正让他们团结在一起的是对1787年的持续的，事实上是持续的。 只有一部美国宪法是不够的，汤姆·阿诺德·福斯特，2014年7月4日 
 不可能有218名共和党国会议员团结一致支持的移民计划。 即使是为军事志愿者提供公民身份的途径，对众议院共和党人来说也太难了|本·雅各布斯| 2014年4月7日|每日野兽 
 该党的新救星更有可能分裂它，而不是团结它。 2016年共和党人应该对杰布说不的5个理由|Myra Adams | 2014年4月1日|DAILY BEAST 
 霍尔姆斯说:“肯定需要有能力和兴趣团结保守派的人。” “叛徒”杰西·本顿能团结共和党吗? Sam Youngman 2014年3月28日|DAILY BEAST 
 我的孩子，”一天晚上格拉巴塔克对钦加塔克说，“如果从今以后我们要和平共处，为什么不团结起来成为一个国家呢? 北方巨人|R.M. 巴兰坦 
 她的幽默之一就是把她的牧师的儿子和圣日耳曼寡居的王后的侄女结合起来。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 通过记住一个“相关性”，你就把记忆的两个极端结合在了一起，这样你就不需要再回忆起中间的过程了。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 他们要进行同样的行军，但不与第一支部队联合，也不与后面的部队联合。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 与上帝的子民联合是好的; 但是，在真理的基础之外与任何其他地方联合，都是不可取的。 契约条例|约翰·坎宁安